搭巴士返學 發表了新的主題

有冇絲打同我一樣 成日俾佢炸爆通知

屌你老木

不要跟蹤我

報驚

g.y

第一個J蹤你

屌你老濛